一講到成日炒人果間銀行係邊間？

如題

朋友返果間成日炒人，但唔答我邊間，又唔想問到咁detail，只好黎請教各位ching

獅子定渣打？

獅子for sure

Ofc大貓

HSBC